【人踩人移民】業主鬥減價賣樓

鹿鞍山天宇海三房海景戶，原業主準備移居外地，辣招鬆綁後即減價沽貨，以1,200萬元售出單位。

近日為了移民而沽貨的個案，涉及的樓價由580多萬至1,900萬元不等。中原胡耀祖表示，上址為1B座中層B室，實用面積797方呎，叫價1,238萬元，放盤僅數天，減價38萬元後易手，呎價15,056元。

涉及套現移民的放盤量近日增多，個別更大幅減價。美聯陳維進指，黃大仙現崇山2座低層三房戶，向為長線投資物業，實用面積約700方呎，早前曾開價2,100萬元。業主有意移居外地，即劈價250萬元，最新叫價1,850萬元，呎價26,429元。

此外，即使部分海外業主，近日都加快賣樓步伐。市場消息透露，鰂魚涌康怡花園E座一個低層單位，實用面積685方呎，原業主早年已移民外地，約半年前開價1,280萬元放售單位。受近日市場氣氛影響，加快出貨，減價約95萬元，終以1,185萬元轉手，呎價約17,299元。

快減多d
黎緊兩年應該會結婚
減一半就唔洗老豆幫手

鄰近美孚低密度千一呎house feel呎價勁劈至8000水平

減少少已經有人衝出黎接
你真係仲覺得減到一半？
淡淡那來的自信

跌一半再送多條女我先買

唔買咁偏咁舊la

禮頓山ok?

笑左 巴打到時記住預埋我⋯

從來唔覺得會大跌
不過跌得多對我又冇壞
可以靠自己買
屋企人一早睇死要買樓比我結婚

師兄你一係就cheap到鍾山臺
一係就禮頓
點揀啊
其實南昌個堆已經好開心
再cheap d大圍將軍澳lor

禮頓sars果陣呎價跌到8000左右

跌到再講la
跌咁多真係發夢都笑醒

果時有世界末日feel, 八蚊 一碗麵

我賣樓一定唔會同AA講移民
肯定會話比買家聽

跌條毛咩